學校廁格打丁

比人拍片擺上網
邊個大罪d?

一個被人人格謀殺，但無犯罪
一個就俾差佬拉硬

偷拍人唔抵d

有睇下先知喎
有冇link

學校廁格打丁犯左咩罪？

咪就係
拎條野出黎排尿就得 排精就唔得咩

有開Av就犯校規

拎個男同學咪唔犯

邊間U睇Av犯校規

一個最多犯校規同比人憎 / 笑到畢業
一個就坐撚硬監同賠償一大筆人地心靈損傷
大前題係拍片者有威脅 / 公開成分

點樣唔犯啊

由打風機 講到 開av打風機 再講到 開av幫隔離男同學打風機...
而家玩作故佅定擴充句子

打風機都影